俾翻仔女我哋

1989.6.4

2019.11.18

家長去特首辦坐啦好過尖東啦

SOR 我喊到禁錯負皮

推上熱門

推

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

左膠退散圖
仁慈唔會換來敵人禮待

全部家長圍polyu得唔得

推啊

政見係藍黃都好 都係自己親生骨肉 無理由唔理掛

去中聯辦有用d

真係好心痛 嗰班全部細路仔嚟